誰能憑抗疫要慈雲山封城

中肺炎個肺有花 發冷的你凍嗎
這保護衣我給你磨到有襟花
連WFH也不怕 怎麼始終牽掛
苦心選中今天想車你深喉

竟然啱音

邊間教會

仲肺厭個肺有花 發冷的你凍嗎
這煲嗚衣我給你磨到有襟花
連WFH也不怕 怎麼始終牽掛
苦心選中今天想車你somehouse

誰能憑抗億要刺運山封聖

你個名